[民間記者會]教你屌柒港澳辦

口號方面，我認為「五大訴求，缺一不可」係短期目標，而「光復香港，時代革命」係長期目標。兩方面可以同時進行，個人認為可以七三/ 六四之比作宣傳，五大訴求暫時比較重要，理念亦較為清楚，容易令市民明白，應該多作宣傳。而當市民對抗爭有基本認識後，光復香港作口號更為貼切。

港澳辦發言人話唔明，我宜家解釋俾佢聽！
「光復香港」︰
1. 對香港敗壞之現況表示不滿。
2. 對官、商、鄉、黑互相勾結表示抗議。
3. 清算所有禍害香港的人士。例如︰官員、警隊、黑社會、奸商、保皇黨等等，
從而令香港重現曙光，重新復甦。呢個就係光復香港！

「時代革命」︰
1. 呢個時代係亂世，係抗爭嘅時代，Is now or never！
2. 所有身處呢個時代嘅香港人，要全力投入抗爭，無人可以獨善其身。
3. 抗爭者會用一切方法抗爭到底，甚至流血或革命。不自由，毋寧死！
4. 革命係改革制度，目標係建立一套包含民主、自由、公義嘅立法、司法同行政制度。
因此，香港喺呢個時代，改革係唯一出路！

總之所有抗爭者，希望大家放下仇恨，重新審視自己內心，時刻提醒自己，我地係為「自由」、「民主」、「公義」、「法治」而戰，唔係報仇。如此，我地先可以擁有最大力量，就係正義嘅力量！同時要小心敵人每個行動同言論，作好對策，槍口一致對外，最後我地會嬴！

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

有ching 提到要做到唔可以回應對方個記者會咁，變左有互動有溝通
依加對象係廣大市民唔係政府，要調整。

不合作運動— 每週罷買日

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可